蘋果無辜花足數十億 多得中國香港人呃IPhone維修！

雖然蘋果經常強調大陸和中國市場的重要，但事實上除了經常無辜被共產黨政府玩外，還要面對大陸用家的詐騙。最新報道指，中國大陸和香港的蘋果商店，經常有人換走iPhone貴價零件轉售，然後去商店要求官方維修昆水。

據稱，最誇張的時候，蘋果發現在中國和香港的維修，高達60%的都是詐騙，令蘋果每年損失數十億。蘋果原本沒有太理會，但後來發現有太多「顧客」在維修後，登入其他的Apple ID，開始意識問題的嚴重性。因為真用家維修後，一定會登入同一個Apple ID。

蘋果後來不再允許用家walk in維修，其後要使用預約系統。大陸黑客後來極速霸佔所有預約，間接令有關方法失效。其後中國人又想到新方法，就是偷取用家資料欺騙蘋果，令蘋果以為有關產品還在保養期內。蘋果後來唯有要求iPhone維修前要行軟件檢查，但中國人簡單地令手機無法啟動即可。

中國後來更有離譜的例子，就是竟然有人走入蘋果商店恐嚇經理，要求受賄賂交出用戶資料。最後，蘋果唯有在硬件上加料，例如加上無色墨水等，避免中國人偷換零件，然後要求蘋果維修賺取差價。據稱蘋果後來的一系列措施終於解決問題，令相關詐騙減少至約20%，但現在輪到土耳其和阿拉伯聯合酋長國開始有類似問題。

來源：The Information、9to5mac

打贏貿易戰ge方法

多謝支那
搞到Apple服務越黎越衰

支那人淨係識偷呃拐騙,無講錯

「顧客」在維修後，登入其他的Apple ID，開始意識問題的嚴重性。因為真用家維修後，一定會登入同一個Apple ID。

btw呢個都唔得？整完賣機都唔比？

香港人都係
成日開post問點樣人為整壞部機 可以換翻新

其實都係換翻新機。
新機第一秒壞 都係換翻新機
呃黎做乜

賊性難改
支那人 ： 你整到咁易比我呃係抵死

流撚到咁都有人信..CLS

屌你apple咁有錢都咁計較架

但唔會個個都賣機ga ma
見到個比率高咪發現到異常

垃圾支那劣根性

要是沒有香港水貨

有錢就要俾你呃？強盜邏輯

去過authorized service center即係tso 樺峯見識過就會知上篇嘢冇9成都有8成係真
啲iphone ipad一堆一堆幾部幾十部過百部咁拎去整 macbook出完又入出完又入次次唔係開唔到機就壞moon

賤種

世道人生：鳴槍（李怡）

團裏一個大叔說：「這裏都是他的？我才不相信呢。你們相信嗎？」大叔繼續說：「就算這裏是他的又怎樣，一個人佔有這麼多土地，給大家分享可以嗎？有甚麼了不起的！」

香港人咪最多貪小便宜臨過保養之前去搏換粒電

偷零件九成係班支那狗

講緊用咗成年 加錢換翻新個啲

升篇野邊到講香港人

人地就係終於棄暗投明用andriod唔撚用呢d.垃圾機

反正只有中蟈人才用iphone

對上一次去整機，個天才都有講同樣既野
重同我講我：如果整得太密係會被系統估我換零件

咁睇少 aapl ?

你睇下佢市值

Apple Watch 個post 都唔少

呢句說話相信唔少香港人都講過

連登都好多呢啲垃圾
但次次都冇人幫手屌，咩呃地鐵飛屌人check飛狗嗰類垃圾post都大把人撐，就知香港人幾撚cheap，上得連登仲要已經唔係廢老喎，香港未來真係一片光明

所以覺得香港人唔係咁就要幫手屌、批鬥

共產主義

Content Farm

Brace yourself.
「香港人都係咁」is coming.

多得的先達狗

Apple care換二手機

點解我睇唔明
整完換第二個apple id有咩問題?
叫咩呃iphone維修?部機本身就係保養期內 點解唔可以拎去整?

咁我有香港同日本嘅apple id
咁算唔算係異常嘅其中之一

你開得個服務出黎係有漏洞畀人偷到雞係你商業策劃有問題多過顧客問題，賴乜撚
Atm有bugs 可以從提供嘅服務中無限提款，唔通又叫搶？

同亞洲人做生意係唔可用鬼佬果套誰諗法

咁你係咪維修完之後先登入另一個id？未維修就絕對唔會登入？

同埋人地係睇整體的比率。
每個國家都會有人擁有多個id，但如果香港的比例明顯較其他地區高，apple咪會覺得有可疑。
但唔代表所有擁有多個id的人都係有問題，你明唔明個分別喺邊？

就好似一間公司有sick leave的制度，但如果某個部門的員工sick leave的次數明顯較其他部門多，而果個部門的工作性質又唔會令人特別易病，公司咪會覺得需要check下有冇人詐病囉。
跟住就會有啲白痴出嚟問：「咁我上星期放咗sick leave係咪代表我有問題？」

你換完零件再去想換返新機
擺明有詐騙意圖啦
同埋宜家咪多得呢班人
蘋果收緊措施 影響真正用家

鬼佬扮正義就叻
只係工業制度平衡

意圖
理鳩個意圖係乜
事實係你個服務允許人地咁樣做呀麻

撚有允許 佢唔追究你渣

好過又唔扮正義又唔平衡

屌你老母，支那蝗心態就死返上大陸啦

Atm有bug唔叫搶你咪去攞下睇下洗唔洗坐監囉

你大陸黎？

香港暫時都仲ok呀
macbook&iphone有少少問題就幫我從頭到腳check晒
天才仲suggest最貴最secure嘅整法
(applecare未過)

撚有允許

你畀人一拳打中塊面係咪可以講 你唔擋唔避係允許自己畀人打面

識唔識大數據
十個入面8個都賣機咪唔正常

你冇講唔畀做即係可以做

算吧啦
apple咪又係照奶大陸人袋底

商業手段日日都做緊
顧客做就無辜
行出社會，無論大細公司，思想一律

中國有14日退貨
香港冇

睇清楚佢地點樣提供個服務出黎先啦
個一批顧客係從佢地嘅服務範圍偷雞
咁係佢一開始個服務策劃有漏洞
只少
稱唔上無辜

識個朋友靠呃蘋果零件 一個月賺幾十萬

大陸好多人咁樣做

支那人偷呃拐騙真勁

偷完人野仲要屈返人地冇講唔偷得

竊書不能算偷，商人的事，能算偷麼？

成篇野都冇證據冇數據
為屌而屌

支那種來架你 ?

之後班人就會屌你幫地鐵幫Apple口係咪收左錢做打手

明明自己做緊Cheap野 但就唔屌得

關香港咩事

原來Apple允許換走入面零件再拎去整

你講完唔知醜？

咁偷用特惠飛班仆街係咪都無問題

佢都係偷雞姐

貿戰新招

沃门呢咁？

整完換apple id 有咩問題 一個人都可以有幾個apple id 啦
如果係有問題整完比老豆老母用第個id 都可以嘅姐

如果咁樣都有問題咁你不如唔好整啦

支那港豬不嬲貪小便宜

唔關大陸人事

真係港豬賤畜

唔係講緊登入itune

係講緊岩岩開機佢要你入一個id 你要用返舊d資料點會轉id

精通偷呃拐騙，估一國家。

中國人真係只可以活喺中國
一踏出境外就會污染所有美好事物，好嘅變壞，壞嘅變更壞
中國人應該留返喺中國動物園，去返七八十年代，西方列強鍾意入去做吓研究或者做吓慈善餵吓班支那豬

鬼佬先係商業大國 食人食唔少啦好心 佢哋套諗法係咩諗法？ 壓窄壟斷財技併購分拆股市圈錢賺你冚家產？

唔通個個積少成多 良心企業 鬼佬個個好人嚟

Title就話中國同香港，內文就全部講支那，唔好撚拉低香港人水平啦屌

公道啲講 呢個係以前香港甚至普通法嘅慣常理解嚟
唔好習慣咗互貶而誇大咗

而且呢個方法令香港同法制都方便咗好多 𠱸係而家支那嗰種毀滅性行為同dna嚟

Apple啲貨大咬到仆街
依家自己做嘢on99畀人執雞，係度講無辜

嘩，巴打啲支NA 好純正

香港人最叻走精面呃著數

其實依家apple 買完冇得退換都係多得啲大陸人，換走部機重新pack 過返嚟退

隔離apple watch post就係咁
花左就整爆隻錶攞去換
話我on9又好點都好
我真係做唔出

香港Apple store 好多規矩都係香港獨有

富士康都造業深重

唔好話無辜 只係佢無盡無必要盡嘅企業道德
如同人哋鑽佢老母西個洞呃零件

利申 非iPhone 不用

如果拎鬼佬套顧客標準權益係香港玩

我驚百佳都俾人退貨到爆廠

出黎做生意，自己提供嘅嘢有漏洞畀人偷雞，真係仆街唔好喊
特別係華人地區、啲縮數真係識計到好盡

去超市都變入市

從來無講過無問題
但自己柒咗唔好賴人先
例如徑賽規則無規限偷步，比賽個時有人偷步而拎冠軍，你係無資格恥奪人地個冠軍，你淨係可以係側邊鳩噏

人地條款一早講明唔可以非法改裝
而家你換衫嗰啲原裝零件做老番，專登整壞部機就去claim保養
而家弓徑賽規則一早唔俾人偷步，但有啲人博人睇唔到係咁偷步

所以咪要不斷覆核制度/策略去減低灰色地帶囉
四電一腦係個好例子啦，一個政策係要市民自我犧牲/盲目乖巧去配合，烏托邦呀依家

我可以肯定呢篇報道係真實存在，作為一個多年響果欄工作既員工，見證住一堆大陸人黎維修到後來買樓，one man band到帶住一班人黎做。

低能
ir 部機既apple id 夠唔會同用家個apple id 一樣啦
apple 咪又係唔理

我發夢見過個 廢老 拎住部出左冇耐既iPhone 8plus red limitation 去天才吧話開唔到機

之後個天才 一拎黎睇 部機後面個蘋果仲有張透明貼紙明顯係假機

之後係咁L個廢老 問佢邊度買 佢話唔知 之後改口話係樂富

之後比個職員L走左

中國人真係仆街死

Brace ! Brace !

你地咁撚單純覺得香港無人咁做咩 定係唔敢相信

講起就嬲 我屌佢老母 我整呢就洗機之後話冇事
但人地就幾十部機整全部換翻新機
幾時搵人查下？

篇野成篇都真

做藍精靈發夢見到

嘩 咁撚野諗野 咁你屋企對門個鎖壞左自己打開咁我係咪應該入偷撚晒啲野？ 你條女飲醉，係街到訓左，我係咪應該去強姦佢？

係因為大陸有三包法，規定一定要換新機俾人，所以先取消唔到。

香港人都有份，以前6s 個個買完炒唔起 排隊退貨，開包 翻包部假機入去 一日退十個20個藍箱咁多既貨

你最多駁佢個source不明
原文講人地係用大量data證明全世界得香港中國會特別多呢類case

呀仲有用新方法保護零件之後疑似昆狗率由60%->20%
一定係因為突然一大班人決定唔整完俾老豆老母啦

但三包唔係無條件退貨
要符合條件先可以七日退貨

總之香港就二等政策啦
反正啲人唔會反對

因為香港無法例一定要可以換，而且香港都係其中一個利用呢樣野到盡既地方，以前買iPhone 個堆人買十幾二十部返屋企 好似選妃咁 選mon色 選CPU 用兩日自已整花又拎返去扮本身有花

人地做生意 唔係開善堂

唔好問點解華人地區生活環境咁惡劣
惡性循環自己諗

出現喇

Blocked

講真 蝕錢咪唔好做 無人迫你做 中國市場就係咁

發夢見過大陸有廠專生產假機，然後買通某某員工偷客資料，再幾百幾千部咁去換真機返嚟。

我成日講華人剩係識偷呃拐騙耍小聰明講到口臭，總係有撚樣衝出嚟柒話呢啲只不過係人性，全世界人都係會咁，又好鍾意話見過有鬼佬鬼婆都咁做，係連登仔未出過國就幻想鬼佬好自律

但點駁都冇撚用，華人仆街賤種劣根性點都改唔撚到，耐唔耐就柒一獲

大陸同腥講分不開了，都係中（共）國不可分割嘅一部份

如果部機被apple以外開過，Apple 唔係知㗎咩

中國和香港? hong kong is not china?

支那真係癌細胞黎

當先達死架

你小心畀五毛狙擊手屌呀